入黎講下你同ex最後一次見面係點

Long d 有預感我同佢今次捱唔過會分手
然後佢臨飛之前係我樓下見面 唔捨得咁攬住佢同錫左幾下就完了
最後佢離開香港無耐我地就真係分左手了
佢應該唔知其實我第一次同最後呢次嘅臨別見面都係眼濕濕咁入返屋企大堂好唔想佢離開香港

叫佢比番曬所有野我 係佢屋企樓下拎番
叫佢就下我都唔得 拎住袋野
由西鐵頭站坐到尾站 重到落車要飛的 佢幫都無幫

個段路有冇講d咩

佢幫都無幫既意思係
我地2個都住頭尾站 佢連幫我拎去西鐵站都廢時
一野掉曬袋野比我就走 好彩叫左個朋友幫手拎上去
唔係我實拎唔到去西鐵站
叫佢幫下手去中間站都唔情願 果刻已經知佢係舊垃圾

去樓下比返嘢佢...攬咗下就走咗...

屌一轉身流馬尿

兩次都係因為long d分手

第一個初戀係因為我去外國讀書，最後一次見係起地鐵站攬左一下。

第二個係因為long d 分手 好記得起上年12月31號分手...

Long d真係好折磨。。。

睇戲般，食完餐飯，我無送佢回家
同一班車，我落車先

之後就無再見過面了

最後一次見係起機場

一個人去旅行都要撞到佢拖住第二個

係殯儀館⋯⋯

同佢普普通通食完餐飯
送佢去搵個fd
之後就無再見過面....

情人節 book左間餐廳 佢diy左個相簿冊俾我 估唔到之後就冇再見面 分手都唔講聲

還錢畀姖

咁啱大家都戴咗口罩

想畀個farewell kiss 都唔得

之後whatsapp 同姖講

「你依然係記憶中咁靚」

結果 姖無覆

完。

Last seen at 外國機場

比我就做唔到朋友啦

靜雞雞等佢放工
跟住親手比左封手寫4頁既信佢
頭也不回走左
封書一路寫一路喊

唔知點解 其實除左冇再拖同攬之外 一切如常

係咪其實只係一直當你係兵
或者佢未還慣一個人嘅時間

果陣我同佢住得好近，散果日我同佢落街食埋最後一次lunch，食完佢話佢要走喇，我話哦好啦、呢幾年多謝你，之後就走左

地鐵站，一個goodbye kiss 就再冇見過

巴打振作

好普通咁食完lunch, 一齊行去車站, 佢不停怪我點解要上網亂識女仔去麻醉自己（其實佢偷食在先 ） ，之後就無再見過

希望係假膠……

佢叫我上佢屋企玩 比佢大大力屌完一獲
我後悔到仆街 仲鬧佢
然後就沒然後了

Long D
特登飛去外國見佢一面
臨走前攬住佢 佢話已經無感覺
講完就頭也不回轉身走左

唔好阿大佬做兵好痛苦
不過我又真係喺到奢望緊復合既機合⋯⋯

學校走廊 對望 擦身而過。

不是ex，但係個迷戀多過十年既女仔

最後一次見係馬鐵撞到
佢係月台見到我就行前幾卡車
上左車之後，過左幾個站
我鼓起勇氣走過去
佢垂低頭撥頭髮想遮住自己塊面
我拎住佢張學生相
行到佢面前
：「十年前你跌左，我一直袋住，還番俾你」

佢望到張相塊面紅哂，笑一笑又抑壓番
：「其實你可以要」
：「你收番佢啦」

埋站
：「對唔住」
我就奪門而出走左

過去現在未來，發生係我身上既所有美事，都多得你俾過機會，多得你唔愛我，多得你既美麗，多得你
我唔懂得亦無辦法搵到對你既愛既著力點
但我會努力做人
如果我做既野可令社會變得好一點點
希望冥冥之中可以輾轉令你感受到幸福快樂

野照扑?

佢好想避開你喎

已經唔記得
為左忘記佢迫自己唔諗佢啲野
過左年幾好多野都唔記得哂

開呢個po有咩意義

細個唔識點追，大個識左又追唔番以前既業

分左手10年
近排，食完餐飯

唔記得了

出黎食完飯
行左陣我地第一次影相嘅地方
送佢返屋企
一路望住佢背影
然後就沒有然後了

我覺得佢冇問題
咁係咪我有問題

醫院

送左兩張佢鐘意既演唱會飛比佢同佢鐘意既人一齊去睇

頂 唔係啦
拍左四個月拖錫得一次

扑完野, 走了

個日係紀念日，我去完旅行番黎，之後佢陪我食嘢，估唔到個次會係最後一次見面

分開一排之後突然約我，唔記得咩理由約出嚟，中間做左咩都唔記得。最後係街行左一陣，行到巴士總站。
我說要走了，她開始不停說當初佢主動說分開只是突然覺得無感覺，之後發現仲好喜歡我之類的說話。
講講吓突然間就攬住我喊，期間聽唔清楚佢講咩了。我說事情都發生了
當初你咁決絕，我其實死心了。大家都向前看吧。佢喊得更勁，我就再沒說什麼。
喊左半個鐘左右，開始慢慢停，幫佢抹掉眼淚，送佢上小巴，說再見，就沒再見面了

庄聚

係機場 陪佢食譚仔 送佢上機
估唔到就係最後一次見
估唔到我都有放低佢既一日

巴打堅持